由第三波感染群組看出守法意識

藍屍黨媒港共日日都話果二百幾萬人係反中亂港不守法破壞香港法治
之不過由第三波感染群組嘅背景，接近9成都係幫襯藍店支持國家嘅愛國者，事實證明呢班人先係守法意識最薄弱最自私自利嘅一群，邊個搞到香港依家咁唔洗講啦下嘛

藍屍為所欲為

藍店無旺管

死多啲藍絲最好

仲喺度過咩71去過遊行

特權階級洗同你講規矩